香港特首確實比孟子更加偉大

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

輕輕一推

中國式官員沒有人才 只有奴才

孟子拉得

啱呀
仲唔出幾隊畜龍防暴去陰間圍捕罪犯孟子?

呢個支持，一定要全體出動去陰間

要求香港中央圖書館將《孟子》列為禁書

要去地府引渡孟子上中國受審 癲瘋國家政權

快d黎次文革 燒曬呢D書佢

孟得拉

推

不得了
我原來一直學緊啲錯野

咁索子、筒子同番子點算

有國先有家呢D on9野估唔到終於出現係香港

咁你條kai子點算

7/10